大家多唔多fd係gay佬

好撚恐怖
有時個眼神係想食咗你咁款

試下無妨

佢本身有無仔

冇

諗起都想嘔

想識 多數靚仔又夠八婆

八婆?

咁你仲同佢玩...

中學識落幾年先知佢係gay

我當你係朋友你竟然想屌我屎忽

食過一次就返唔到轉頭

驚佢遲啲趁我唔為意除我褲屌9我

唔好同佢飲酒
如果唔係醒返嗰陣我諗你真係要坐喺馬桶坐成粒鐘屙精

建議樓主織菊防基

一個都無，想識

樓主照下鏡, 唔好將自己睇得咁高

你會唔會ff太多

物以類聚

讀男校識唔少

比佢搞到我轉基

毒撚連女都溝唔到
gay友點會睇中你

利申最近發現有一個fd係

Gay佬睇樣睇身材仲勁過女，你望望你自己個副先啦，唔好ff咁多。